女朋友畢業話想去兩年working holiday 我應該點做？

我就出左黎做野一年 簽左兩年約 陪佢唔到
擔心自己會戴帽 叫過佢唔好 不如腳踏實地係香港多兩年工作經驗 但佢嬲左我 我到底應該點做？

臭雞 中出即飛
體驗生活好正常

帽事啦
分開兩地 感情一定唔會變淡

信咪信，唔信咪唔好信, 佢又唔係你老婆，你又唔係佢老公，人地做自己想做既有咩問題

各有各玩

咪叫佢等埋你先去囉 情侶去易d搵工㗎

各自happy兩年算啦
到佢返香港再睇下適唔適合係埋一齊
勉強拖住大家辛苦
佢又享受唔到個邊生活
你又一枝公係香港兩年戇鳩鳩咁
你地再傾清楚先

YOU

假膠收皮

Come on James

由佢
呢d人養唔熟
你提議儲2年工作經驗係好有道理既idea，但佢唔係同你講道理反而係嬲鳩你，咁反映佢份人仲係好任性，想做既野唔會理人感受(至少唔理你)。
而且去WH去2年，佢係咪好有目標咁想去當地搵工? 如果唔係，咁即係想「體驗文化生活」2年，其實呢d野1年都夠，佢要去2年之後想返HK搵工，無疑係攞自己前途較飛。前途都唔識諗仲一心諗住玩既女仔，第日佢就算唔比帽你，要一齊佢都實係乜都靠曬你，唔係唔好既但你會好攰囉，你自己諗下。

我個人建議你先支持佢由佢去啦，反正你say no佢都係會去，何必搞到大家宜家關係唔好。但你自己心理準備定條女無左先，不過唔好佢一走左你就好揚咁溝女，你要keep住做個長情男友，唔好冷落/hea覆你條女，因為你做好本份，到時佢講乜春藉口分手都好，受害者只會係你，唔好比佢攞到個受害者身分，佢實會話因為你冷落佢佢黎分手，去WH 2年從來無對唔住過你，然後係FB唱你，到時你名就臭。女人就係咁古惑。

佢呢種任性既人，好快自己會忍唔住架啦，你做住長情男友等機會就得。
如果佢真係好好女仔既，無做任何對唔住你既野，咁你係佢WH期間做個好好男友，到佢返黎都可以繼續一齊。

你自己諗啦，總之切忌心浮氣躁，比藉口女人屈你係衰人。

如果feel到唔對路即刻分手

唔洗諗

兩年返到黎應該冇人請